有冇人試過自己整一套動畫?

有嘅話, 分享嚟睇下

好想畫漫畫 題材人物構思劇情已經諗好曬
係差畫功

講嚟聽吓呀